\documentclass[
%        DIV=calc,
        fontsize=12pt,
        paper=A4
        ]{scrartcl}

% Import von Packages
\usepackage[chorded]{songs}
\usepackage[bookmarks]{hyperref}
\usepackage{geometry}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage{mathtools}

% Deklarationen
\newcounter{spalten}
\makeatletter  % für songs notwendig (Akkord-Formatierung)
\DeclareOldFontCommand{\rm}{\normalfont\rmfamily}{\mathrm}
\DeclareOldFontCommand{\sf}{\normalfont\sffamily}{\mathsf}
\DeclareOldFontCommand{\tt}{\normalfont\ttfamily}{\mathtt}
\DeclareOldFontCommand{\bf}{\normalfont\bfseries}{\mathbf}
\DeclareOldFontCommand{\it}{\normalfont\itshape}{\mathit}
\DeclareOldFontCommand{\sl}{\normalfont\slshape}{\@nomath\sl}
\DeclareOldFontCommand{\sc}{\normalfont\scshape}{\@nomath\sc}
\makeatother







% WICHTIGE VARIABLEN
\title{Repertoire}  % Titelblattname
\date{\today\\\href{https://gitlab.com/ukulele_songbook/ukulele-songbook}{Aktuelle Version in Gitlab}}  % Datum
\author{be flat tiger}  % Autor
\setcounter{spalten}{1}  % hier wird zwischen einspaltig (1) und zweispaltig (2) umgeschalten







% Seitenlayout
\geometry{inner=0.2cm, outer=0.2cm, top=0.2cm, bottom=0.2cm}
\renewcommand{\stitlefont}{\Large}  % Schriftgröße Songtitel
\renewcommand{\printchord}[1]{\bf#1}  % Akkordstil
\pagestyle{empty}
\newcommand{\bpm}{}  % Formatierung des bpm-Hinweis
\newsongkey{bpm}{\def\bpm{}}{\def\bpm{#1 bpm\par}}
\renewcommand{\extendprelude}{\showrefs\showauthors{\bfseries\normalsize\bpm}}
\makeatletter
 \newcommand\myjustify{%%
 \ifSB@inverse\advance\leftskip\versenumwidth\fi%
 \SB@cbarshift%
 \parindent0pt
}
\makeatother
\renewcommand\versejustify{\myjustify}
\renewcommand\chorusjustify{\myjustify}

% Automatische Layoutanpassung abhängig der Spaltenanzahl
\ifcase\value{spalten}
        %text for case 0
\or
        %einspaltig
        \songcolumns{1}
        \renewcommand{\lyricfont}{\sffamily\LARGE}
\or
        %zweispaltig
        \songcolumns{2}
        \renewcommand{\lyricfont}{\sffamily\small}
\else
         %text for all other cases
\fi

% falls mal ein Index angelegt werden soll:
\newindex{titleidx}{titleidx}
\newauthorindex{authidx}{authidx}

\begin{document}
\maketitle
\newpage
\begin{songs}{titleidx,authidx}
        \input{../../songs/kraftwerk-dasmodel}
        \sclearpage % für Umbruch zwischen den Liedern
        \input{../../songs/deanmartin-sway}
        \sclearpage % für Umbruch zwischen den Liedern
        \input{../../songs/redhotchilipeppers-otherside}
        \sclearpage % für Umbruch zwischen den Liedern
        \input{../../songs/portugaltheman-feelitstill.tex}
        \sclearpage % für Umbruch zwischen den Liedern
        \input{../../songs/chrisisaak-wickedgame.tex}
        \sclearpage % für Umbruch zwischen den Liedern
        \input{../../songs/lykkeli-ifollowrivers.tex}
        \sclearpage % für Umbruch zwischen den Liedern
        \input{../../songs/bananarama-venus.tex}
        \sclearpage % für Umbruch zwischen den Liedern
        \input{../../songs/traditional-doyouloveanapple.tex}
        \sclearpage % für Umbruch zwischen den Liedern
        \input{../../songs/dieprinzen-allesnurgeklaut.tex}
        \sclearpage % für Umbruch zwischen den Liedern
        \input{../../songs/pattismith-dancingbarefoot.tex}
        \sclearpage % für Umbruch zwischen den Liedern
        \input{../../songs/rem-losingmyreligion.tex}
        \sclearpage % für Umbruch zwischen den Liedern
        \input{../../songs/purereasonrevolution-deadbutterfly.tex}
        \sclearpage % für Umbruch zwischen den Liedern
        \input{../../songs/fatboyslim-praiseyou.tex}
        \sclearpage % für Umbruch zwischen den Liedern
        \input{../../songs/wiseguys-ständchen.tex}
        \sclearpage % für Umbruch zwischen den Liedern
        \input{../../songs/roxette-sleepinginmycar.tex}
        \sclearpage % für Umbruch zwischen den Liedern
        \input{../../songs/oasis-wonderwall.tex}
        \sclearpage % für Umbruch zwischen den Liedern
        \input{../../songs/johnlennon-imagine.tex}
        \sclearpage % für Umbruch zwischen den Liedern
        \input{../../songs/thecranberries-dreams.tex}
        \sclearpage % für Umbruch zwischen den Liedern
        \input{../../songs/redhotchilipeppers-californication.tex}
        \sclearpage % für Umbruch zwischen den Liedern
        \input{../../songs/arcticmonkeys-kneesocks.tex}
%        \sclearpage % für Umbruch zwischen den Liedern
%        \input{../../songs/standbyme.tex} %% TODO
        % TODO: Poison (Alice Cooper von Mucbook)
\end{songs}
\end{document}
